覺唔覺best 5低過30分都係白痴廢人？

低過30分入大學都係負6狗啦

入到你都唔好意思啦下話

入大學門檻太低
阿豬阿狗都有得讀
一早要行番精英制

你條asshole 狗上黎講30分?

駁唔到-，-

覺 樓豬便是例子了